華為發布會又造假了！

打曬燈

右邊個張如果咁黑都可以影到咁, 我會覺得靈異多D

又係時間睇我屎為表演

最恐怖係低光下影到地下個影咁清

不了

係真有幾出奇，中國係拍攝人面既經驗，絕對係領先世界

右邊地下仲要有打燈人影

突破盲腸

好撚肉酸同小家
用人地iphone黎對比自己有幾好
仲要造假

真Big data

笑能左

成張都係ps出嚟

拍其他野拍景唔敢講，拍人一定係世界第一，你諗下佢人面影得唔夠清點backup去比國安haters

拎 11 Pro Max 黎比較，真係自取其辱

唔記得p走

岩
發展攝技術只做人像

如果係真都幾屈機 即係可以係接近無光既情況下都可以繼續監控

第1張圖P漏d影

話之佢咩黑科技 國企公司出既電話 仲衰過屌米 唔駛錢都唔用

是但啦，送都唔要

冇人想知, 都冇人會買

你理得人姐，人地target嘅人就係智商低嘅人，
買得huawei / 睇完發怖都買嘅就係低智人種

假到咁仲開乜發佈會吖
當啲人無腦？

國家級備份

屎為連登打手召喚！

支那有人㗎咩

係我就買部華為影極光星空啦

月球都影到 仲有乜不可能

華而不實 為所欲為

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

華為—給你滿滿的安全感
拉

第一張右圖條女有影 即係有打燈啦

華而不實 無所作為

第一張
一張熄燈，一張開燈

較暗同較光個mon分別姐

P30 Pro 聲稱防塵防水規格達 IP68，但是在一定的實驗條件下得出來的，並不適用於日常生活的情況，而條件就是手機入水測驗前，先以專用防水膠堵住耳機孔和喇叭的小孔，再放入沒流動的 1.5 米深清水 30 分鐘，水溫和產品溫差不大於攝氏 5 度，才能達到聲稱的防水效果。

又唔係冇前科

影果下打燈就叫新功能新技術

手機閃燈邊有咁勁，根本係打燈

點解咁華為咁鐘意用iPhone 做對比
人地iPhone 發佈會都冇用黎係比較 但華為就咁玻璃心

假都發佈

李嘉誠會唔會搵個乞丐做對比？

今年apple 發佈會講cpu個part 係有用屎為粒墊底垃圾崎撚990做對比嘅，公平啲
只係apple 點到即止，而屎為就荒死無人理佢，勁多part做假黑鳩iphone黎自我打飛機

個發布會同apple咁似

曲到圓

屎為要呃人，先呃埋自己

留名等睇一車車on9仔入嚟拉拉拉洗板

預咗係假先, 到時試到係真反而會有驚喜。反之亦然。

擺明想比較night mode
但iPhone嗰張開咗又點會咁黑啊 用過都知啦

好on9。。。地下成個影喎。。

自動打燈功能

其實右邊先係iphone 買過嘅就知道 真係好勁

其實如果拎住部華為電話，會唔會覺得自己好柒

無光影都有影

我又真係信支那有呢D科技

咁用一兩次做比較都係宣傳策略 可以理解
但華為好似樣樣都用iPhone 做比較 就顯得小器
唯獨應該cpu比唔到 因為拋離到車尾燈都見唔到

同iphone比？人唔笑狗都吠喇on9大陸西

Apple近來好少拎其他廠作比較(反而Steve Jobs年代有)
不過今年例外

Google night sight真係得

記得坡狗買華為打交搞到要出特種部隊

冇咗A13

張圖cap早咗
冇留意添

支持華為 但用apple
垃圾apple好心改善下喇 支持你咁多年

禁膠post

人唔笑狗都吠

有得用 Android 咩

Cheap撚到 放埋iphone上嚟

打完燈有影嘅

吓 笑撚死

抄完人地仲要開埋人地個名做對比
好撚肉酸小家

屌你老母 第一張有影子既

FF都影唔到咁光

4張相都唔同樣

陸狗on99會信

講真，信嗰啲係咪弱智

屎為

駁唔刀

真係當人on9

你地識乜撚野

買機送燈光師唔得呀

買HUAWEI 送燈光師

推

拉

幾時影埋UFO

開左閃光燈同冇開既分別姐

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

諗起嘅大媽影相拗後條腰45度

何以戰？ (長文)

有身影既

人唔笑狗都吠

仲勁過美軍夜視鏡

仲要有影

分分鐘係iPhone 4咋

ISO夠高都做到既

...可能弱智先信

屎為打手度好啲稿未？快啲出黎回應下啦屌
扮下中立講兩句又有錢收喇

巴打你果然係五毛講得好啱

已經唔Android?

黑人影到變白人

唔知幾多年前睇過話美軍都有類似既夜視鏡
睇黎又偷咗

華為，不了

喂 下面個張個後面既background一樣
做戲都做好d啦 叫人點買得落手啊

唔一定係做假 ......
只係 被影 個張係 “海布” ,
再用 腳架 加30秒 暴光 .......

如果 被影的人 只要30不動 就得 ......
(沒有假 只係隱藏條件 ,多了一點 ......)
哈哈哈哈哈哈哈哈哈 ))))))

sony部xz2p黑白鏡或者得

最柒係現場公開咁做 真係當現場啲人弱智？ 定現場全部都係做媒

成個影

發報會拎人地部機黎對比

咁搞笑

當人on9

點解要搵外國人做model
中國人唔係最好的嗎？

有無短片

屌好羞家
啲嘔心支那人點解可以咁自豪認自己係支那人
呢啲圖馬上post外國論壇俾全世界睇下支那幾核突

開晒名用對手做comparison真係好冇d尊重

笑死

有國家幫你back up

睇下弱智燈柱就知啦屌

好得意

不嬲完全一撚樣

咪同之前月亮一樣 部手機會自動P圖

同求

之前係影月亮黎吹50倍變焦都影得好清
實際係自動p圖黎水人

岩岩睇左個發佈會都搵唔到你果張圖

大家fc下先好wor，唔係為反而反，成個藍絲咁

唔知幾時block咗你 再起起你底 知咩事了
五毛出黎搵事？

咁唔該你block返我，講事實都唔得？好撚霸道

你呢種咪就係藍絲思想嘅黃絲

夠廢老拎嚟打飛機

咁華偽都係用台積電代工，都係7nm工藝，有比較先公平嘅。

屎為主席啲英文

Apple發佈會係比980

是撚旦，崎撚9乜柒果啲撚野，鬼得閒去理佢

如果去到a76既話華為粒cpu同鳩通就差不遠

知唔知醜個字點寫架支那賤畜

係 仲有以前mac vs windows 啲短片

可能買華為會送埋一隊打燈crew比你地呢

喂喂喂 做咩下下都搵外國人拍廣告？乜依家中國無明星無人可以俾你用咩

拎人地產品做比較(仲要抹黑)
有無尊重過市場競爭對手

好心萊卡快撚d同賤支為割席

賺左你錢先，支那華為過唔到下個十年，但Leica 一百年後都唔會死

Rubbish

咪玩啦，iphone11開低光mode點會係咁
仲有你都唔係用相同標準去對比，iphone嗰個咩都唔開，華為乜撚嘢都開曬，信嗰個都on9

咁樣去抹黑人地 真係好肉酸 好小家

無所謂，如果係美國可以退錢，褔士做假數據要回購汽車

同黑警妓蕉有乜分別

同一個背景惡勢力，一丘之貉

笑死人

係咪係得佢地先會直接開其他人個名出黎”比較”

唔係，好多廠都會咁做，不過屎為做得過晒火，柒到直晒姐。

上知乎睇下班支那蝗嘅反應係完全同連登相反瘋狂吹奏

點吹法？對住啲做假圖打飛機咁趣置？

咁不如話， 將部電話放入密實袋，佢就防水喇

中國人智障架，佢哋信咗架啦

而家越嚟越多狗買屎為電話

真係做到咁唔洗賣電話啦，淨係賣塊chip都賺到傻

班高層自己應該都係用iphone

samsung都係話iphone x係phone X

我記得係軍用技術 英國90年代已經有 只要極小光就得

講真屎為呢啲垃圾支那廠梗係永不錄用
但係佢有啲技術真係做得幾好（ 當然唔排除係偷番嚟）
起碼帶動到個手機市場進步
唔使慢慢唧牙膏

人地覺得係真㗎

起碼有成億人相信

咁大間精神病院，真係何其壯觀！

DeepFake
powered by

不意外

合成出黎嫁喎

咁低質自家發布會
去批評對家